政府由第一日既策略都係分化，跪求各位手足記住呢點

一直以來會失敗都係政府策略成功
求下各位手足真係緊記不分化呢點
我明白中間係會有分歧，不過我相信過左咁多個月，大家絕對會有默契同智慧去完美解決

記住團結就是力量

推